有冇手足真係試過打去畀29-283-283求助？

打破你個0回先

打波先黎落雨 唔通連個天都唔鍾意我呀?
我地聽日再打過啦 聽日一定會好天既
你點知今日會好天架?
唔知架, 希望在明天呀嘛
其實落雨又有咩好怕喎
阿阿哈哈哈哈哈
凡事唔係絕對既
其實落雨又有咩好怕喎
生命滿希望 前路由我創

98190979